咁撚想廣東話同廣東文化承傳落去？點解唔去教書？

成日屌柒依家香港畀人赤化，中學生講蝗語又嬲爆爆，人哋用支付寶畀錢又唔撚鍾意。
連登仔自問文化水平冠絕全港，又係正宗香港人，想將廣東話同香港文化帶落下代，做乜唔撚去教書，係課室度「調教」班大陸哩做個地道香港人？